AirPods 用戶討論/等候區（6）

最後都係買咗淘寶個耳塞 希望之後唔會跣

你係咪講緊翻板的earskinz.

如果你用過外國出那個真.earskinz, 你會立即買。並把淘寶那個拋去rubbish bin.

好似幾好咁

MacBook 同iPhone 之間轉換connect 係咪都要手動？因為有時夜晚連完MacBook 第2朝用個陣唔會識auto 連返iPhone